警告你班廢青8：30準時開電視睇射鵰英雄傳☺️

套劇好高汁，完全係我哋中國人嘅光榮

邊個憤青負皮牙🤔

正評ed

射鵰英雄傳（意大利）

only 1 咋喎

8:30睇射鵰 9:30睇文傑

你吹水

警告樓主你830準時找數

射熱狗英雄傳

牛逼英雄傳

統一意國傳

意大利統一英雄傳

找數未？

我俾左正皮

樓豬走數狗

開波

郭靖真係成個mk仔咁

屌奶星，又話有牙fred唱主題曲，聽咗成分鐘得啲音樂

一開波就飛到呢度

聽朝要返工，不了

睇完先9：30🤔

係咪李一桐 好撚正

有撚排都未出

盲亨黎

帽事

G

負評佐

意大利人都識睇金庸劇

學左降龍十八掌先叫我睇

痴撚線好睇到

屌奶星，咸左

好感人，已經好多年冇喊過

咁就死左

屌牙，條女騎馬都勁過潘狗

上次係西遊記

幫人養仔

On9

元顏康

大陸真係屌打韓g日本g

好睇過仙魔戰拉

未央

出bgm 果下喊左

好撚正

喊到rh媽問我咩事

洪柒公出場先睇

未央唔係g

七公

笑左
Ching ho ball

李一桐

hi廢鋒

真係g黎

李一桐最正

有無人知柒公幾時出場

熱刺冠軍

樓豬條仆街出文個日

郭兄弟加油啊！！頂實

達哥又9up射鵰

咁好快姐

又串我熱

ok

好

嘩！揸船條女好靚

飲酒飲成集

叫咩名

七公係咪捐晒啲錢比人搞到去丐幫

七師父

丐幫幫主好型喎 蕭峰洪七公 天下第一大班

熱犬首領都型，學七公講，豬波都叫打人一身出咗氣

祖國d劇好正

睇完波趕緊返去 第一節講左乜

飲酒

冇撚左鬥酒果part？

下下都慢動作做乜鳩
快D打完俾李一桐出場啦屌

佢用嘅招，係越女劍女主角傳落嚟嘅招式

有呀第一part

丘處機用內力射返D酒出黎果part呢？

冇左， 完顏洪烈嗰part都改左

做左一集半都未去蒙古

癡撚線，咁都生到

哲別個頭咁撚潮既喂

自己接生

算快啦，而家已經原著第三回

原著都係咁，好科幻

內功牙

丘處機=摩連奴
教徒弟有魔性

個頭咁mk

真係好好睇 好快完

劇情好快 下集已經原著第四回

七怪同七子都好撚廢其實
聯手都比黃藥師屌打

她跑了一陣，只覺腹中陣陣疼痛，再也支持不住，伏倒在一個沙丘之後，腹中大痛，就此暈了過去。過了良久，悠悠醒來，昏迷中聽得一陣陣嬰兒啼哭之聲。她尚自迷迷糊糊，不知是已歸地府，還是尚在人間，但嬰兒哭聲越來越響，她身子一動，忽覺胯間暖暖的似有一物。這時已是夜半，大雪初停，一輪明月從雲間鑽了出來，她陡然覺醒，不禁失聲痛哭，原來腹中胎兒已在患難流離之際誕生出來了。

又完一集

正常既, 前面其實係序咁
83年版第一集已經郭靖大個左係黃日華

記憶中好似係

隻G仲未出場

喂 話邊個呀你

鵰

一定唔係姓李個個

但d 老屎忽都話「經典」
以前咪改/cut得仲多

咁姓唐個個呢

Tvb係咪有cut到

Tvb舊果d亂咁改

我指而家呢部

好似話有

83版真係好睇喎

問夜神

唔係好連戲 段天德點死冇交待到

好似話有少少, 但唔多覺
反正呢2集都係打鬥慢鏡

依套野有人姓唐咩

段天德 幾時有死牙

唔知做乜唔見咗

下下打鬥都慢鏡真係好難頂

記錯

7點個套牙

講套野啲人物，唔係演員

真係屌你都廢事

有乜好吊牙=.=

禾刀吾g

正撚到

大口狗

有篇文引用打輸尹志平，帶唔帶郭靖返江南練功，赴會前故意分開，俾郭靖獨行江南（因為咁邂逅黃蓉）等等例子，分析七怪對塑造郭靖人格價值觀有好大幫助

神鵰俠嫲嫲

咁快屌定先

David仔咁得閒

【射鵰英雄傳】新黃蓉李一桐可愛煞食 懷念翁美玲美得心碎

金庸名著《射鵰英雄傳》拍過無數版本，而每次開拍觀眾最關心的除了劇情有否大改動外，飾演黃蓉的人選，更是劇集成功與否的關鍵，但內地版的《射鵰英雄傳2017》，卻大膽起用新人李一桐，究竟她是如何脫穎而出，而多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

ready好了

pish

郭靖好mk

屌奶星，兩隻鵰變左烏鴉，不如叫射鴉英雄傳

你最撚mk

ching和解ok?

Ok

有排 要去到陸乘風個度先出 好似係

即係幾多集

中國萬歲🙇

有冇人對意大利統一有興趣

樓上個死Mk咪撚搞事啦

千尋好似有得睇

想嘔

直接識緊鈺好過 七怪廢到....

七怪加埋=郭靖所學，如果內功唔差馬鈺太多嘅，係勁過馬鈺

證明全真派係唔錯,
邱處雞唔識教only

七子比黃藥師撚狗🤦‍♂️

得6子先輸

黃藥師都好快知要搶北極星位

肥閪得把聲

七子+盲佬+郭靖

嗰陣已經打第二次，又唔齊陣

七怪加埋有無五絕其中一個一成

下集有蓉兒了

冇得咁比，你要咁比喺江南天堂冇江南人贏到七怪

屌你老味，支那劇咁多人推，
隔籬post咁撚多人正評

點都好過cc台強姦post

香港版：

黃蓉 - 簡淑兒
郭靖 - 坤哥
穆念慈 - 菊梓喬
楊康 - Fred

鐵木真 - 石修
周伯通 - 曾志偉
瑛姑 - 翁靜晶

韓小瑩 - 李佳芯

沙通天 - 金鋼

睇套劇刀要分佢支那吾支那 好睇咪得lor=,=

傻姑 - 麥美恩

梅超風 - 胡定欣

馮英英呢?

高汁對比

冇計 東邪專精八卦天文術數 已經贏左一截
再加王重陽冇傳過先天功比佢地 好似係
七子咪比東邪當小朋友咁玩

郭靖長大後，韓小瑩真係33-36歲左右，好fit ali

東邪去到神鵰先諗到強化版天罡北斗陣，譚處端未俾西毒殺前，七子係同東邪打和

2017 個韓小瑩其實有D 似Ali，當然Ali靚D

七怪和七子其中一人，七子和東邪，咁東邪應該大炒七怪

其實書入面有講七怪唔好打，不過江南太舒服，得佢地會習武所以無人能敵，但俠義行事係受全真教，東邪北丐敬重

七怪係贏到丘處機，最後韓寶駒係可以下殺手不過柯鎮惡叫停，丘處機係最好打嗰幾個，所以唔係七怪=七子其中一人，馬鈺話六怪教郭靖嘅本事比佢高都冇錯，郭靖所學=六怪總和＞馬鈺

搵到link睇射屌 正呀🤤

去夜神d即討po有得down埋

個個話down，但都係一集一個po

原來有隻G今晚出場

人海之中，找到了你，一齊變了有情義

sum jin won你講乜

乜都話sj射鵰舊主題曲嚟

邊個

睇下邊個今日出場咪知

唔g牙 我第一次睇射鵰

我都唔g，一陣一齊睇囉

K 咁你找數未

香港版

黃蓉

穆念慈

韓小瑩

梅超風

之前上網睇晒了 好好睇

夜子認真定搞笑？雖然我都覺得李一桐係靚版簡淑兒

冇走過數

演技唔知, 不過個格真係有d似
香港係差少少, 將就下

乜，冇走過點找

又聽成分鐘音樂

郭靖真係弱智

系

隻G終於出場

喂又話和解

sor牙，唔好誤會，g指girl，英國出世係咁

再講就po未央柒相上黎

屌你咩又話和解

我都冇po

國唔國做黃容個個李乜乜好污嘈

叫你唔好

吾國牙

成個乞衣咁都唔污糟

真係on9，問乞衣住邊

好想比靖哥哥屌

佢弱智黎

同啲熱狗一樣

咁就出晒水=.=

平過港女

小東邪做得好似

Ching sick ball

喂

都話girl，英國出世包容下

希望湯姆可以盡快面對自己內心嘅真正想法

咁就和解唔到，同埋我唔係湯姆=.=

典解影視台d ching 咁中意反射鵰 =.=

咁撚多負評

果班噴精黎，咩都反一餐-.-

成班盲反比負皮

邊到有得down射鵰睇牙夜神

有個排6萬既會然問我地上左幾耐連登

tvb版?

小說

課金啦

屋企得神鵰，圖書館個啲又驚有廢老精蟲，又唔想買

小說app 都有la
利申ios

暫時得射鵰同鹿鼎記呢兩套可以令我一睇再睇

意國英雄傳

小說app ios有邊個好用

又jer

我果個叫"金庸全集-xxxxxxxxxxxxxxxxxx"
黃日華同翁美玲做封面, 可轉繁簡, 底色, 字大小

不過好似落左架

電話淨係搵到呢個

咩app

#262 回左

典解甘多負皮
明明一筒甘正

系...

小心...唔好拉落去睇...

會愛上念慈架

不得不承認祖國大陸d劇真系越來越高素質

樓主未聽過鐵血丹心，一生有意義，世間始終你好？

典醒起

等吾切了

上優酷睇

David仔睇咗幾多集

tvb 17版宣傳片啲紅字caption 其實係來自83歌詞
愛意是流水，斬不斷理還亂
論武功俗世中不知邊個高
但我心世間始終你好

個個電腦追劇我反而睇返書去評價17版，希望比tvb進度快2回左右

仲有一個鐘又有得睇

不了，已經睇完喇

夠時間考次車

郭靖好硬頸

G黎

仙女

唔係曼區嘅人都知

兩隻狗公

穆念慈出晒水

好正呀

楊康都係腳膠黎

楊康智商應該同郭靖一樣

夜神

準時收看

郭靖害死全家

楊康

臭G出場了

屌你老母死狗公有女就唔理王道長

王處一好fit

郭靖條仆街溝女個陣零舍賣口乖

Ho jeng

平時又唔見咁撚醒

黃容咁撚樣衰又平胸

首歌貢難聽

邊撚到可以睇到 想追晒佢

樓主睇完好出文

你死喇Mk，要比班迷G嘅咬死

+1

問夜神啦伸手黨

吾撚係掛 個樣成隻妖精又茅波刀有人迷

迷普第一個狗衝啦，義和b隻辣殺都迷

今晚一定有好多小學雞沖涼個陣學王道長fing手fing腳用內功迫毒

穆念慈見人係王爺就出晒水

歐陽克貢識嘆

蝗蟲英雄

又盲反我哋中國啲劇

黑人品味吾同d=.=

on9轉插曲

對耳仔大到成馬嬲咁🙊

人地有米牙

楊康老母最正

死mk唔好正係講女得唔得，依到係討論劇情

楊康棄念慈係棺材唔插真係天大on9仔

D女冇戲份？

唔掛得之同郭靖係兄弟，兩個都弱智

你正係講邊個靚

好撚似唐英年

個簡管家

除咗面型邊到似

好想快d聽晚

真系Mk狗公黎，一見有女出就要追

唔係講你牙學神

條蛇都有戲

好靚

蛇囝rip

Yes

幫靖哥哥加內功

最衰G黎

我太太

乜撚

你未找數

都話dost幫手找，講過幾多次

Dost唔上水 找住意大利先 佢吞石油氣

佢找全部

歐陽克死狗公黎

同靴里拉一樣

歐陽克冇去感情台

樓主係狗

返去考車啦

意大利

ching鬧人前睇清楚啲

保特

唔好老屈

唔明你講乜

又要聽日先有得睇了

包包好有女人味

發現黃榕係G之後對套野已經矛興趣

警告你班廢青8：30準時開電視睇射鵰英雄傳☺️

又要準備開電視睇

有矛安答覺得楊康好似許廷堅?

[/quote]

[/quote]
不了

鐵哥

楊康=25妺/皮鞋道理

Yes 連親人兄弟都打

你地班打手好撚煩

關我撚事咩，嫌煩就快撚啲block啦，唔想比你睇到我啲Po牙

想屌念慈

你出街call g都得啦

李一同都係

梅超風

講事實

梅超風用人當車都揸得好過ching揸車

蓉兒真係正到癡線

辦公室裡 咖啡廳裡 和背影一對

和解ok?

和解

神鵰之後, 小弟FF版本...

- 襄陽城破, 郭襄郭芙都走佬, 唯一信就係楊過, 兩女都搵佢, 郭芙帶住遺子搵到楊過小龍女

- 郭芙傳子(或楊龍) 武功同交代丐幫後事之後離去, 子改姓楊。後人為黃衫女。

- 程英習得彈指神通, 終身不嫁, 老年遇到個小朋友性格放浪不羈, 收為徒弟/養子, 取姓楊名逍。

睇東張西望見到好多迷G嘅人

全部毒撚

見到你

搵到個著轟仔波臣應該係u

唔好踢爆ok?話曬我地成日一齊9up

有無2和b 聽講佢有去

正呀

波台安答又追星

整容G

漂白g

比人P黎老屈

你都on9

渣ga

咸左了

楊叔叔

死左

吾咸了

死撚哂呀

趙王好橙

得到個人最後都得唔到個心

書生真係好撚正

連獅連豹連豬連狗

波蘭神鋒反轉意甲

好柒

yes

七公就出場了

孟子意套衫應該臭到仆街

燈到出唔到

又要下星期一先有得再睇

應該要過多兩集

蓉兒

蓉兒今集最尾part 好靚

相？

熱犬都拎唔到冠軍，唔洗出黎了

遲啲出嚟叫郭靖頂實

洪七公罵道：“小鬼頭兒，爹爹的功夫沒學到一成，他的鬼心眼兒可就學了個十足十。我不喜歡人家拍馬屁、戴高帽，老叫化從來不收徒弟，這種傻不楞的小子誰要？只有你，才當他寶貝兒似的，挖空心思，磨著我教你傻女婿的武功。嘿嘿，老叫化才不上這個當呢！”

好!

七公今晚！

決定反七公

私怨

吹牙

做!!!!!!!!!!

念慈 王容 both g

G你老母 又jer呢個又pure又ture嘅女仔

8:30都未報到
除左你其他都係偽迷桐

廢老

識咗幾日就話結婚唔係G係咩

Puppy love ok?

唔係咁都呃到班廢老掛

蓉兒🤤

最後廢老刀系放佢走

班廢老智力應該50左右
得妙手空空有70up

蓉b😍

廢老幾時死

考車啦

書生

個盲西廢老俾楊康歐陽峰呃左以為黃藥師殺江南7怪，郭靖個矇撚都信 成班弱智

死淨廢老喎

牛奶囝弱智 唔洗理佢

屌你牙又話和解

原來六個都係盲

果班人真系on9嫁

牙蓉又唔比七怪拆散佢同靖哥

佢自己又拆散姑姑同楊過

啱啱手機比人hack左，當我冇講過

係

笑撚左

唔係主角阿麻==

比我係楊過一定串柒佢

唔只盲，仲要on9

蓉兒射鵰好醒到神鵰生完俾郭靖屌到變左矇撚= =

同你個死Mk一樣咁on9

廢老由射鵰到神鵰都係咁撚on9

配角要做衰d先顯得主角好

仲覺得自己好撚醒咁

又乜牙=.=

七公條仆街係咪聽日先出場

罷睇大陸演藝作品

厹同G

叫我條女sor蓉兒個髮型先

一間會有 蓉兒整乞衣g就出場

你盲反=.=

好威牙

關我撚事咩，有好野唔識睇就躝返去睇啲垃圾韓日美劇啦

黃蓉好撚正牙

True

Agger 好想屌哂套劇d女

柒公準備登場

最衰係整容g

你盲反

傻姑

另一隻G出場

傻姑真人好靚架

老實講，孟子義比我屌我都會屌既

Sp

蓉兒做老婆

好想屌爆佢個整容假面具

我狗衝

含春樣好正

佢爆左蓉兒係密室入面 炸錯扮矇唔抵得蓉兒靚過佢想借刀

楊康做左一日好人

冇

大陸好少醜女

神州

會唔會中出即飛

會

善良版楊康好正

tvb 版有幾多集

戀愛了

玩水

郭靖廢到

準備屌柒公老母

撚有

頂撚住

你有delay

希望牛奶囝可以放低成見

七公唔好教郭靖呀!!! 頂實!!!!!!!!!!!!!!!!!

柒公

七公好唔七公

想像佢叫唔順超炒佢456球囉

七公正仆街黎，貪得無厭想食人成隻雞

Agger

龍珠二世 撒旦 = 洪七公

太後生啦

佢陣間教亢龍有悔個陣瘋狂頂實

吾g牙=.=

原著好似40幾only
不過我地睇慣果d 60歲樣 叉燒丙同梁家仁係高質既...

有無人覺得七公係仆街黎

小說唔係 連登係

七公咁撚樣衰既

好唔好意思呀七公，食晒人成隻雞

蓉兒做雞有好多種方法~~~~~~~~~~~~

吊你牙

七公好得意

講得好

郭靖仲on99咁

懶可愛

你唔好打蓉兒主意

有線新聞台好睇d 介紹緊67暴動歷史

關我撚事

惡

67暴動關你撚事？

佢意大利人

夠鐘頂實

係咪要頂實

佢鍾意意大利應該會對1969年意共社會黨暴動有興趣wor 兩者有好多共同野

又有時事台ching入黎比人撚😂

蓉兒真係好好 係咁幫郭靖

又完

沉咗船

七公今集真係頂實, 唔教武功

my dream girl

邊個 我追post睇唔到有 最多咪話套射鵰低質

沉你個頭

u

好撚gfable

G沉船好正常

ptgf

又屈

你點定義時事台ching? 活躍時事台定會留意時事既人
點解近排咁多人會將人打做一派 變左對事唔係對人

冇老屈

正. 事業, 前途都幫佢安排,

係 成副心機都放曬落佢到

7公個逍遙遊
東邪個彈指神通

同逍遙派有無關係???

Btw睇到67暴動關你咩事 無講真心定假膠 都好心up

郭靖好似比人包咁

柒公真人

希望牛奶囝可以jer少陣 欣賞下蓉兒呢d咁好嘅女仔

叫雞叫雞蟲，咁叫鴨個啲叫咩

新移民又要比你哋歧視咩，大家都係香港人

我仲未落到黎

Orange

你國籍係咩？btw識歷史反映知識程度

真, 新移民唔係香港人咩
你地老母阿爺果代咪又係游水落黎

駁唔到

我地都係中國人，除左樓主意大利人。

無歧視呀 我識新移民比我更想去認識香港歷史 係唔係新移民根本無關係 btw有線新聞台做緊野比無線成晚做既節目都高質 包括新聞

我上面提左意大利工會暴亂 想睇佢點睇

巴打留意左你好耐你竟然同佢地認真

你可以問下佢意大利統一歷史

無線高汁咁多，套劇都屌打啦

點解唔可以 我不嬲對假膠同真心講野都係同一個tone 討論質素都係睇討論內容既

True 四套劇都咁好睇

統一好general 佢岩岩話對67無咩興趣 但佢鍾意意大利 想睇佢點睇相似既左派鬥爭歷史

佢可能要星期二先答到你

佢近排唔舒服

百貨應百貨我好認同 有人鍾意睇8卦雜誌 有人鍾意睇歷史書 但質素都係睇內容同觀眾既交流

5絕應該點排

中神通>四絕 個4個排唔到

中≫All

想知Adam_Smith 點睇我蓉兒？

無睇過 比唔到意見 大家覺得悶就去睇下有線

去到第二次論劍, 應該南帝>西毒>東邪>七公

二次華山論劍好似西毒已經勁過東邪北丐🤔

不了 tvb好睇d

佢癲左先勁到

其實歐陽峰都好慘 到神diu好同情佢

應該南帝>西毒>東邪>七公

一燈咁勁架咩 好似無咩見佢打

主要有2點:
佢一陽指係剋住哈蟆功
二係佢學埋王重陽個先天功
得佢一個學哂2種絕技

咩系67暴動☹️
我正系聽過年初一廢青暴動😖

唔介意可以google佢wiki post上黎比大家學下野 或者remind下 雖然我知你係假膠mode

佢00後

我上年四川落黎🇨🇳

me too

周伯通同南帝差唔多

原來係同鄉
我成都人

係河南落咗黎兩年

法國Adam Smith 手足系波台清泉

年齡國籍同想唔想知根本無關係

神鵰個陣應該係，射鵰唔夠熟答唔到你

難講, 但上面問五絕only

但周一定勁過東邪

收爹la肥仔

金庸第二次論劍刻意避開南北東高下，比唔到㗎喇

神果陣周>>段啦

肥又有咩得罪你呀垃圾

波台射鵰po係咁叫人轉台

有線都就黎執啦😂😂

Yes，準備去cut有線

吹水台見到 有興趣咪想回 btw估唔到有線就執就係咁做高質歷史節目

關我撚事
你唔入成人台講有線

ching貢惡==

我唔係對所有話題都有興趣 同埋所有post都歡迎公開討論架嘛

道理係我地果邊 .\_/.

巴打你係咪以前開夜神台個位巴打
以前都有睇你 都高質架wor 點解而家玩到咁

我唔歡迎喎

霸氣

u有線打手=,=

除非寫到明咩post禁止比會員入去傾啦

保帝

入去射鵰po 講有線 然後話自己真心
佢幾時死去熱狗po 講車狗

我真係對事ga ja wor 廿年前無線d劇集ok ga

再嘈report你比連狗

我見個post咁多人話好睇 我心諗係真唔係呀 同時間有其他質素好d既

無問題

你冇睇過就話同時間有其他質素好d🤦🏻‍♂️

依家都好高質
唔該唔好盲反

牙祖>連狗

睇過 質素係8卦雜誌同歷史刊物既比較 我相信有班巴打可能唔知有其他選擇

頭兩個字就算係假膠我都講唔出

我有時間睇下高質劇唔好，係到睇咩歷史，係咪on9

歷史刊物一定高質過八卦雜誌？
唔同類型都可以咁樣比較架咩😂

連狗陰險小人

Yes 依家返學定睇電視牙🙄

係 8:30有射雕 9:30有saving 文傑

我暫時未知邊d係高質八卦雜誌啦 質素我用同觀眾切身交流同實際知識上黎分野

知識唔一定番學先學到

做咩唔去影視台講，人地咩撒嬌的女人都開到13你唔去叫人轉台，系咪覺得我地波台好蝦

無興趣咪唔睇 人地放工返到屋企仲叫人睇歷史😰
放鬆下都吾得😭😭😭

我又唔係判官 之不過我吹水台見到個post 想留咪留言囉 無諗太多

幾輕鬆架佢表達個手法

adam ching cc台清泉，希望手足吾好咁惡對佢

記得佢係cc台都比人圍住黎撚

我想明你點解係唔係都話人做時事台？我真係唔明

有無link?

標題上面寫明射雕走入黎講有線同標題寫明阿狗post走入去講魚拉突有咩分別牙

咁一個post可以有人支持同反對架 所有post所有人都入得架嘛 另外同時事台有咩關係

好撚煩，最憎啲見到吹水台熱門一知半解就衝入嚟波台煩嘅人

又專制，係咁引導人正屎忽鬼

佢真心得好可愛😚

認同安答 都唔知分台黎做咩，懷疑連狗有心分化

我就覺得上論壇每個人有唔同風格 有人可以假膠 有人可以討論政事 有人可以討論學術 我覺得有陣時討論質素唔係睇人數 係睇討論內容 互相傳遞知識 而個係我玩論壇既堅持

adam smith 不如同我討論下經濟學🚬

分台可以分別將post分類 但唔會限制去邊個台留言架嘛 正如係動漫台活躍既會員 都可以去政事台留意見

cc台波台一家親

無問題呀 歡迎黎PhD post, 有幾個都係econ PhD, 歡迎討論呀

👏

牙你老母

巴打可唔可以解釋下關時事台咩事

牙牙牙牙牙牙牙 典?

點睇雲加既經濟原則？

體育台講返睇肉la
講咩電視

潛左水

有興趣咪回 無咩興趣咪唔回啦 無咩留意足球既事
Btw原來影視台個post係你開，fans黎，唔怪得你一直咁激動啦

你擺明玩野啦，特登入嚟踩射鵰場，蝦蓉兒， 率性而為大曬

邊個蝦蓉兒？靖哥哥係道！

走啦垃圾 我先係😚

其實都係討論者 每個人風格唔同 有人玩膠自樂好開心 有人分享資訊好開心 玩同認真討論根本無衝突 質素又唔係靠人既數量去講同一樣野黎決定 所以就之前讚過波台巴打既動員力 我都無咩所謂

條友真係好撚柒
個個po d 人都屌池佢, 佢講到自己岩哂咁

屌，睇個電視都要話學知識

有邊d po

村長一齊追射鵰啦

流於主觀感覺既抒發就唔評論啦 見怪不怪 btw後面個句有d稻草人feel 一來我無話過我係岩 只係講緊同一時段有其他選擇 二來睇唔睇本身唔係對與錯既問題

真係會輕鬆得落學到野架wor 低至睇Gordan Ramsay都會學到有d食材處理方法 巴打又唔好抹殺而個可能性wor

屌，你俾我抖下啦

牛奶囝準備開定2

我未夠認真wor 學術台古文明同英國文化班巴打重認真過我wor 我都學到好多新野

我屌你老母個個時段食撚緊飯你叫我去睇時事睇古文明，屌你自己鍾意咪自己晚晚睇飽佢囉，洗唔洗好似耶撚感化世人咁行入嚟射雕post叫人去睇有線啊

我只係講有線做緊比較有意思既節目者 巴打唔洗激動

關我撚事啊

點樣比較有意思？憑咩咁講？

有意思但冇人睇

對你黎講可能唔關 但對睇到而個post既內容既巴打就關啦

關？邊到關啊，睇過

留名待笑

都唔撚關其他見到嘅巴打事啦下話？呢個係射雕post喎，學咗認字未？

笑緊了

笑到我腸到跌埋出嚟

巴打你係咪都係新移民？ 以前聽你開台你廣東話都好正

點樣呀又扮搖頭嘆息，講緊射鵰同暴動喎

我地中國人黎

個logic
唔緊要，所有post都會係吹水台出現 係會有未聽過而個post既巴打吸引到入黎睇 正如我都係比之前巴打既討論吸引入黎 點唔關事法

好多中國朋友比我更熱衷認識香港歷史 巴打係唔係而一種？

但開頭好多巴打話佢地都係新移民wor 的確係會影響個睇法

係都俾射鵰兩隻字吸引咗入嚟啦，講緊劇集你就同我講有線

基本法入境條例的確係用「移民」而個字眼 btw你要同之前同我講佢地係新移民個班巴打講wor 唔係我

我唔係 係會比討論內容先留言 睇個人興趣

係你唔係咋，唔代表其他人唔係，事實上好多人都係會俾標題吸引架啦

其實討論而樣野無咩價值 亦都好多人會睇內容高質 巴打你major係讀咩？ 網上論壇本身係一個傳遞訊息既medium 就算係論壇都會有而種function business或者social sci都有而種概念

不用分那麼細因為我們都是中國人🇨🇳

上個網都要咁撚認真

分還分 條例還條例

明明講緊射鵰做乜變左講有線歷史
唔理你睇咩歷史 入人地post離題騎劫真係好無禮貌😑

如果你問上個網點解要咁認真 可以睇下外國論壇Ur h Quora班知識分子寫幾段野去讀人一個問題 未見過有人笑佢地太認真 反而我輕鬆睇之餘學到好多國

都係個句，網上有人鍾意玩假膠，玩自樂，share日常生活，或者討論一種學識我都會尊重

但如果覺得人認真係奇怪既話，我覺得無乜野，笑一笑 再繼續傾啦

巴打解得好 而樣就係中國有香港係 之於點解既話 會追溯番到歷史原因

未回？

點解香港無煽動國家 中國有 係基於普通法同內地法civil law 而點解用一種唔用另外一種 係政治需要

上面有類似 個人興趣

根本就有心騎劫扮偶遇

比人話完佢騎劫之後仲賴死唔走好無賴 條撚樣唔係第一次咁樣

errrr 亞當巴打，我都好想睇有線
但我屋企冇裝 我淨係可以睇tbb，唔想知有線播緊乜q

比條link你 有興趣既入去睇

裡面好多認真撚去解答而條問題，我既觀點同佢地相近 如果只係答係同唔係 我覺得好低層次

低層次就唔洗答 你個人夠低層次啦，又咪生勾勾咁企係到

仲討論緊

的確係 我個人高定低層次的確唔係由任何一個人決定 btw 紅字

唔好侮辱諸葛亮

呢條問題點解可以由你決定低層次

成個梁振英咁玩語言偽術迴避問題

上大學一個lecturer教你寫essay如果淨係答yes/no唔加explanation講論據個質素會係點 條link裡面有好多比yes no更多既論點值得學習

咁結論係唔係都要答yes定no

選擇題：香港係咪中國既？
A. 係
B. 唔係

真係好on9 你係可以自由發表意見但唔該睇下topic 囉 你會唔會走入清真寺叫人信耶穌呀？

咁低層次，唔答

我唔想人身攻擊 但正史係無諸葛亮舌戰群雄 佢只係面見孫權ga ja
歷史好重要架

想問下你係唔係平時同朋友同事同學傾閒計都可以拉去學術話題嘅人黎

巴打你咩major 問得而條問題我有興趣想知 btw都係個句 睇下條link就明白唔係yes or no
正如我問你 President Trump is good or bad? 無意思 邏輯上而條已經唔係簡單yes no 問題

會傾時事 可能我圈子都係學術

係就係 唔係就唔係架啦 同good/bad係兩回事=.=

條link答到你點解唔係yes no咁簡單

有幾複雜？屬於/唔屬於可以好客觀咁答，但好同唔好牽涉左好多個人感情

香港屬唔屬於中國唔係客觀問題

無啦啦俾個痴線佬浪費幾頁，搵人開定2，覺得條友會煩到1001

唔係wor幾有意思 唔討論唔知你地重以為係諸葛亮舌戰群儒 就算係我好多時理解野都會錯 討論就係咁先有意思

唔鳩好理條痴線佬算啦不如

係你睇到咁主觀姐 事實香港就係中國既 睇你想唔想認同埋點兜

開始欣賞ADAM 清

得你一個覺得有意思 係到討論開射鵰既巴絲打無意思囉 你現實中係咪果d亂咁搭嗲叉開話題跟住得自己講無人講仲覺得自己好有道理既人

人地po張諸葛亮舌戰群儒=唔知歷史冇舌戰群儒，嘻

入波台想要認真分析冷靜思考理性討論？ 諸葛亮有冇舌戰群儒關我鳩事咩 67暴動唔係話關我鳩事而係真係得個知字囉 我睇完駛唔駛拎個菠蘿去工聯會血債血償？

「事實」兩個字可以講政治上，法理上，民族意識上，地沿歷史上 係politica science既層面上我地唔可以講一個地方係屬於一個國家 就完架啦 要睇你係邊個層面理解，原因係咩

有部分波台巴打可以好理性咁傾 所以我唔會話晒成班波台巴打 慘在好多人都唔知67暴動既真正原因 只可以講可惜

條友令我諗起孔乙己 茴字4種寫法

法國你唔回應d話你自私唔理人感受騎劫人地個post既留言

人地個人興趣，你要接受

我岩岩都諗起

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？

係外國一排 外國人就算上堂都係亂咁up野 同朋友亂咁up野 但知道up up下up左個business出黎
大部分香港人就係無亂咁講野既勇氣

就算有巴打主觀人身攻擊我都ok架 成年人應該知道邊d野重要 邊d笑一笑就ok 你地對我都係架

又拎優越感你知唔知呢個係波台射鵰po呀？

知完又可以點？ 我知完我反共我反工賊會，咁又可以點？事實係同我地冇切身關係，你話wannacry 唔知會中毒會比人鎖file 咁就話姐，67暴動起因就算全香港都知唔通工賊會會道歉？ 有興趣咪會去搵黎睇，我睇射雕有囡睇有娛樂唔好？

外國人鍾意亂up唔代表呢到d人鍾意聽你亂up 當呢到d人話唔鍾意聽你亂up你仲覺得自己岩哂係人地無勇氣 你低能架？

條友真人有冇朋友
煩撚到.......
成個蔣公咁

我真人有無朋友有咩所謂 都係咁生活 有自己要做既野

又扮睇唔到？

標題大大隻字寫住射雕英雄傳
你咁想叫人睇67暴動咪自己開個post囉

佢不嬲揀黎覆

終於有位比較理智既巴打
知比行更加重要 唔知有無其他巴打知道同時間會有其他選擇

係 之前講左 我又唔係判官 唔係去judge你岩定錯 又唔會特別去狙擊人 無意思 想留言既咪留言囉

其實你有冇諗過直接開一個post叫人去睇呢 你入黎究竟為咩呢 呢到大大隻字寫住射雕，入得黎都係想睇/追開，除非911呢d突發大單野唔係你覺得邊個會轉去睇？ 你去cc台開post叫人睇可能仲多人理你

好早之前我係講左開頭我係有睇射鵰 無咩質素 轉過去有線先知到有咁既節目 我都係分享下希望其他本身睇緊射鵰既巴打知有另外一個選擇
Btw 點解波台巴打話我係時事台巴打？我表情真係黑人問號黎

分享無問題呀 大部份人話左唔想知要講出去講你仲賴死唔走離題騎劫人地個post咪有問題囉

你有睇開覺得一般你大可以出去開post屌然後叫人轉去睇67暴動 或者你入黎屌話唔好睇然後出去開post 囉
你依家同信左一排耶穌覺得個教唔掂想轉會，唔去教堂去清真寺，你會唔會去教會叫人跟你一齊轉會 ？

推左幾版 以為凌晨又播射鵰

打陣機番黎仲嘈緊 比我就唔覆了

我唔知道而個post所有巴打既著迷程度同信左耶蘇既教徒一樣 係我輕視左 但我又無咩興趣屌人同人身攻擊人既 而d野做要係反映緊自己既品格係點

我唔覺得係嘈架

重點係同上面有位巴打所講，個個都唔想睇，你仲留係到死纏爛打做咩比我就出去開post搵更多同路人啦
道不同不相為謀你應該明架可

得閒就做d實際d既野 唔好哂時間係網上9up搞事

騎劫人地討論唔理人講野既人品格係點

雖然我幾佩服波台巴打幾動員能力 但post唔係靠人多去決定個質素 係靠本身個內容 所以搵唔搵同路人同個post都質素高唔高無關係架 我都唔會咁做

可能同香港文化唔同 好多野係靠同朋友9up出黎架

睇野睇重點啦 重點唔係叫你搵同路人 係叫你出返去

你個段野同我講個段完全冇關
我係問你
1.點解呢到d人都話左唔想睇仲死纏爛打，連套野都播完仲係到騎劫?
2.你想叫人關注下睇下冇所謂，但點解你唔選擇更好嘅方法：開新post而選擇騎劫人個post?
道不同不相為謀，我地冇興趣睇，咁點解你唔過主，去搵你嘅同道中人一齊欣賞呢？

只可以講句可惜 對而樣野無興趣既話

隊短

知道有睇有線有呢個選擇了
但冇人想睇
你做到你要promote個節目既效果了
你走得未？
唔好阻人討論射雕ok？

係呀好可惜呀咁你騎劫完個post未呀 ？
你不如寫返篇千字文講下呢個現象幾咁可惜幾咁令人失望擔憂然後去投下稿好過你繼續係到9up 騎劫個post

你講左三四次可惜啦 洗唔洗幾分鐘留一次覺得可惜呀 呢到無人想知你覺可惜唔覺呀

騎劫完啦可?

波台勝利日

好多時討論就係互相了解先有意思 正如開頭有幾位巴打講佢地係新移民 佢地有更多空間去知住緊既地方既歷史 討論區就係可以開放討論 就算意見唔同都無問題 但見到幾位巴打講67暴動關我佢地咩事 我承認係激動左過份係個post講

你真係信佢地新移民

好多波台巴打係屬於自樂個種心態玩論壇

信 點解唔信 3唔識7講大話做咩 反而我覺得咁都要講大話先奇怪 一來又唔好笑 二來介講黎都無好處

唔知話你單純定on9 好 總之唔該唔好再騎劫呢個post
有咩自己開post拆掂佢，你咁鍾意講歷史去可以去學術台開post講 例如學樓主咁介紹意大利統一 不過佢好似仲未開始

開始左了 禮拜二等佢更新

無合理懷疑點會無啦啦唔信 假設你話你讀econ出身 我唔會無啦啦唔信下嘛
學術台有post 我就係唔想自己係剩一個圈子 出黎睇下有咩post
Btw如果一入黎個陣有人話ok 知道而件事 可能我唔會再留言 所以好多野討論其實係因為有feedback先既

新移民揮手區🇨🇳

係咪騎劫完

黃融好淫，係咪G黎

唔係

屌奶星，原來你哋同個癡線佬推咗十幾版

冇覆 琴晚打完機都廢時追

因為個人興趣，簡稱屎忽痕，咁啱揀中呢個po入嚟扯開話題

訓咗等你哋陪癲佬吹水

早知唔9up關我撚事，搞到咁快要開新Po 同個Po多咗咁多垃圾內容

佢真係好撚無聊

波台第一個爆既劇集po

本身都會爆 冇咁快姐
比個真心入黎搞一搞就要開2

本來應該至少六月先爆到

你個意大利po刀就爆 開定新po thx

開你老母

推得爆我開Po 2有咩所謂

出埋文ok?

蓉兒耍逍遙遊未

首垃圾作成點牙，唔係好串嘅咩

唔係要呢個牙

我有睇過呢個動畫

又呃到

我蓉兒真係好可愛

識一兩個禮拜就咁

柒公又出場

洪七公我屌爆你老母

Ching請放下成見

屌奶星個柒公皺紋都無條

我蓉兒好聰明

同我條女一樣

買少見少

我條女個樣就似蓉兒，但蠢過蓉兒好多

算把啦你

睇個樣有啲廢

冇記錯梁子翁係好撚驚七公

攞黎玩嫁咋

好似話比七公捉過佢

捉過佢扑野 好似係

歐陽鋒都應該出了

有咁快咩

屌 歐陽克 又記錯

王容G黎

用自己啲油煮野食

G蓉為咗比柒公教郭靖功夫會唔會獻身

七公真係好得意

蓉兒屌打

型撚到 btw呢個版本嘅七公做得有d老頑童個feel

一同=好波

死晒圖都睇到

冇死喎 用緊見龍在田

蓉兒=perfect

屌

完了，希望聽日爆到Po

叫多次亞當囝入黎

聽日黃庸去做性奴

我屌你老母

心虛

係嬲你成日jer一個咁純咁好嘅女仔

ching唔好迷G喇

叫人睇射鵰但針對蓉兒，樓豬

降龍十八掌一掌打死佢

唔得牙=.=

我地中國

又贏

意大利版就睇

唔好再jer我牛奶囝了

好啦

like 冰個女主？

趙敏

趙敏太仆街

倚天雙女主，存在感唔夠小龍女黄蓉咁閃亮

好想比周芷若九陰白骨爪爪住我條j

用九陰白骨爪打飛機

我再用一陽指幫佢

你兩個痴完線未

仲有彈指神通

我左右互搏

一到奶佢一路跟住碧海潮生曲個節奏
奶到佢海潮

OK

再將龍象般若功練落條撚到

開新po啦仲掛住傾波台射鵰討論區2

開咗啦

做得好!!

1001